# Построение системы рекомендаций фильмов на базе спарк

## Данные Movielens

Из данных был получен sample, удобный для демонстрационных целей, и переконвертирован в csv.

## CI/CD (доп задание)

Собран Docker образ, настроено тестирование на гитлабе и автоматический сбор ораза с Spark.

## Training 

Подсчет Tf-IDF был выполнен при помощи Spark

## Inference

Скрипт получает номер юзера и делает для него предсказание

## Ссылка на DockerHub

https://hub.docker.com/repository/docker/karmanovleha/spark_recsys/general